懷疑自己有雙重人格

是咁的 小弟今年18歲
係中學嘅時間都開始懷疑自己有解離症
個人本身細膽 好怕事
初中都唔會點接觸人 更加唔會參加咩活動
但直到中五有年比同班嘅黑底mk仔撩
逼埋牆係咁踩係咁踢 就係咁無啦啦有把聲同我講
叫我還拖，叫我打翻佢 之後一瞬間就變左第二個人
一拳打到個mk仔牙都甩埋 佢啲跟班就嚇到眼都突
至此後雖然都好怕佢把地 但佢地都好驚我
件事之後不自覺報左好多運動 例如泰拳柔道
係有時都唔知自己比錢出去報左
有時知道個日要去練，好唔想去 但最後都去左
仲要唔記得自己有去，淨係得個攰字
不過時間耐左都認為自己有第二個我裏面
因為有咩爭執或者咩活動出席什至比賽
我都好有自信同鬥心去完全或解決
可能唔多唔少因為咁我先有勇氣講出黎

想識你

依家嘅我定咩

你掛住千年積木？

你個名

遊戲王咩

你唔覺得有雙重人格係幾難得嘅事咩?
(你有冇通知第二人格你會開呢個post )

覺得同佢似先改

醒左可能會屌幾句 不過佢鍾意我多啲同人傾計

咁拍拖/結婚果啲野呢 佢點睇

佢試過幫我約女神出街 但我毒得滯比人已讀左

認真 睇醫生 唔想見有命案發生

所以話比你知根唔係人品 人格問題 係自己問題 安心訓吧 然後安份守己毒過生冇人理你有幾多人格

你第二人格有冇試過俾有腹肌既mk打到牙都甩？

真心 我成日希望自己有人格分裂
唔好問我點解

靚仔有咩病都係淒美 毒撚呢。。

其實唔太好撩交打

兩睇啦
我覺得有個啊哥保護我 其實有時幾好

唔想比屋企人知 細細個已經冇乜人理

各位訓先

試下叫第二個你覆個post

好想識你

唔想識肥婆